{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_033720",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-14",
        "domain": "음식점",
        "title": "다인한정식"
    },
    "text": "タイン韓定食は九里市土坪洞に位置する韓定食屋で、家族の集まりに適した食堂です。 建物の裏側には駐車場があり、食堂は2階に位置しています。 食堂の内部は座敷と立式座席に分かれており、ゆったりとした食卓配置になっています。 メニューとしては四季と春、夏、秋、冬定食があり、季節によってコース構成と一品料理が少しずつ変わります。 牛肉チャーハンは定食が負担になるお子様のために用意されています。 周辺にはチャンジャ湖公園や九里漢江市民公園などがありますが、ここを訪れるのも良い選択です。",
    "QA": [
        {
            "question": "タイン韓定食はどこに位置していますか？",
            "answer": "タイン韓定食は九里市土坪洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "タイン韓定食の駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "タイン韓定食の駐車場は建物の裏側にあります。"
        },
        {
            "question": "タイン韓定食の食堂は何階に位置していますか？",
            "answer": "タイン韓定食の食堂は2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "タイン韓定食の座席はどのように配置されていますか？",
            "answer": "タイン韓定食の座席は座敷と立式座席に分かれ、ゆったりとした食卓配置になっています。"
        },
        {
            "question": "タイン韓定食のメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "タイン韓定食のメニューとしては四季と春、夏、秋、冬定食があります。"
        },
        {
            "question": "タイン韓定食のメニューは季節によって変わりますか？",
            "answer": "はい、タイン韓定食のメニューは季節によってコース構成と一品料理が少しずつ変わります。"
        },
        {
            "question": "タイン韓定食には子供向けのメニューがありますか？",
            "answer": "はい、タイン韓定食には牛肉チャーハンが定食が負担になるお子様のために用意されています。"
        },
        {
            "question": "タイン韓定食周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "タイン韓定食周辺にはチャンジャ湖公園や九里漢江市民公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "タイン韓定食は家族の集まりに適していますか？",
            "answer": "はい、タイン韓定食は家族の集まりに適した食堂です。"
        },
        {
            "question": "タイン韓定食の訪れる価値はありますか？",
            "answer": "はい、タイン韓定食を訪れることは良い選択です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 176,
        "QA": 387
    }
}